@book{abrucio2007,
	Author = {Abrucio, F.L.},
	Title = {Trajetória recente da gestão pública brasileira: um balanço crítico e a 			renovação da agenda de reformas},
	Year = {2007},
	Address = {Rio de Janeiro, Brasil},
	Number = {41},
        Publisher = {RAP}
}

@misc{barcelos2013,
	Author = {Barcellos, Bruno},
	Title = {Administração Gerencial e os Contratos de Gestão: A nova Administração 		Pública brasileira},
	Year = {2013},
	URL = {http://www.administradores.com.br/artigos/negocios/administracao-gerencial-e-os-contratos-de-gestao-a-nova-administracao-publica-brasileira/73625/},
        Note = {Online; acessado em outubro de 2015}
}

@book{diniz2001,
	Author = {Diniz, E.},
	Title = {Globalização, reforma do Estado e teoria democrática contemporânea},
	Year = {2001},
	Address = {São Paulo, Brasil},
	Volume = {15},
	Number = {4},
        Publisher = {São Paulo Perspec}
}


@misc{pdrae1995,
	Author = {PDRAE},
	Title = {Plano Diretor de Reforma do Aparelho do Estado},
	Year = {1995}
}


@misc{peregrino2009,
	Author = {Peregrino, Fernando Otávio de Freitas},
	Title = {A Nova Administração Pública no Brasil (1995/2009): Uma avaliação do modelo de organização social na área da Ciência \& Tecnologia},
	Year = {2009},
	URL = {http://cbpfindex.cbpf.br/publication_pdfs/TESE060809-vF.2009_11_05_18_30_30.pdf},
        Note = {Online; acessado em outubro de 2015}
}


@book{paludo2013,
	Author = {Paludo, Augustinho},
	Title = {Administração Pública},
	Year = {2013},
	Address = {Rio de Janeiro, Brasil},
	Edition = {3},
        Publisher = {Elsevier}
}

@book{beuren2004,
	Author = {Beuren, Ilse Maria},
	Title = {Como elaborar trabalhos monográficos em contabilidade: teoria e prática},
	Year = {2004},
	Address = {São Paulo, Brasil},
	Edition = {2},
        Publisher = {Atlas},
	Note = {Colaboradores: André Andrade Longaray, Fabiano Maury Raupp, Marco Aurélio Batista de Sousa; Romualdo Douglas Colauto; Rosimere Alves de Bona Porton.}
}

@book{cervo2007,
	Author = {Cervo, Amado L. and Bervian, Pedro A. and Silva, Roberto da.},
	Title = {Metodologia Científica},
	Year = {2007},
	Address = {São Paulo, Brasil},
	Edition = {6},
        Publisher = { Prentice Hall}
}

@misc{neves1996,
	Author = {Neves, José Luis},
	Title = {Pesquisa Qualitativa – Características, usos e possibilidades},
	Year = {1996},
	Volume = {1},
	Number = {3},
	Address = {São Paulo, Brasil},
	Publisher = {Caderno de Pesquisas em Administração},
	URL = {http://www.ead.fea.usp.br/cad-pesq/arquivos/C03-art06.pdf},
        Note = {Online; acessado em abril de 2015}
}

@book{kohama2003,
	Author = {Kohama, Helio},
	Title = {Contabilidade Governamental: teoria e prática},
	Year = {2003},
	Address = {São Paulo, Brasil},
	Edition = {9},
        Publisher = {Atlas}
}


@book{pietro2012,
	Author = {Pietro, Maria Sylvia Zanella Di},
	Title = {Direito Administrativo},
	Year = {2012},
	Address = {São Paulo, Brasil},
	Edition = {25},
        Publisher = {Atlas}
}

@book{marques2008,
	Author = {Marques, Marcelo},
	Title = { Administração Pública: uma abordagem prática},
	Year = {2008},
	Address = {Rio de Janeiro, Brasil},
        Publisher = {Ferreira}
}

@book{torres2004,
	Author = {Torres, Marcelo D. de F.},
	Title = {Estado, democracia e Administração Pública no Brasil},
	Year = {2004},
	Address = {Rio de Janeiro, Brasil},
        Publisher = {FGV}
}

@article{costa2008,
	Author = {Costa, Frederico Lustosa da},
	Title = {Brasil: 200 anos de Estado; 200 anos de Administração Pública; 200 anos de reformas},
	Year = {2008},
	Month = {Set-Out},
	Address = {Rio de Janeiro, Brasil},
	Journal = {Revista de Administração Pública},
        Publisher = {FGV}
}

@article{maanen1979,
	Author = {Maanen, John Van},
	Title = {Reclaiming qualitative methods for organizational research: a preface},
	Year = {1979},
	Month = {December},
	Pages = {520--526},
	Volume = {24},
	Number = {4},
	Journal = {Administrative Science Quarterly}
}

@book{moraes2010,
	Author = {Moraes, Alexandre},
	Title = {Direito Constitucional},
	Year = {2010},
	Address = {São Paulo, Brasil},
	Edition = {26},
        Publisher = {Atlas}
}

